請大家幫手改圖救義士

由於我地發夢當日衝左入立會既義士既相比班廢老藍絲backup曬，所以需要大量改圖去將相片既真實性降至最底，務求冇人知邊張先係真正既原圖。

根據其他手足建議

Up

推啊各位手足

推

推啊

Hi

推啊！

唔好比我地既手足有危險啊

push

救人啊

推到比其他手足知啊

推啊大家

講真好似無咩意思，要拍嘅已經有晒片,警犬仲一個個影大頭，果度都夠佢拉百幾個，不如專心做文宣，唔好花精力喺d無咩用嘅地方

召喚改圖巴絲

推 唔識改 唯有推